自從中過百零萬横財，完全唔想再做打工仔

個個月搵2,3雞好似唔知點咁。。

中得嗰百零萬
好快使晒之後又要打工

已經洗突。。。但你試過果種生活之後，已經返唔到之前

教我點中